請問Liquiproof 邊到有得買？

請問Liquiproof 邊到有得買？
仲想請教一下如果用Liquiproof 噴落好似AJ11個ｄ鏡面到係咪會變左啞色嫁?

香港好多樓上鞋舖都有。

冇試過噴落patent leather，但其實都唔使噴，有咩污糟野滴咗落去咪就咁用紙巾/水抹走佢。

11已經防水你仲噴乜鳩

有伏 要記得買埋個刷 唔好淨係買一枝細枝嗰種
如果唔用刷 姐係噴咗等於冇噴冇撚用

用牙刷唔得咩

膠刷可能會擦到起毛佢比嗰個係馬毛刷
你諗你 我就唔搏

我怕白色會污糟，所以買來噴一噴

cpu,logon